[{"question": "https://www.zhihu.com/question/64576156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64576156/answer/224519384", "content": "\n\u5728\u6211\u4eec\u6210\u957f\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb9\u6613\u5ffd\u7565\u7684\u533b\u5b66\u5e38\u8bc6\u6216\u4e60\u60ef\uff0c\u4f1a\u9020\u6210\uff08\u51e0\u4e4e\uff09\u4e0d\u53ef\u9006\u8f6c\u7684\u4f24\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51374713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51374713/answer/224903506", "content": "\n\u8eab\u5904\u9006\u5883\u7684\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u662f\u5982\u4f55\u505a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64396004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64396004/answer/223431481", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u5a5a\u540e\u80fd\u505a\u5230\u5fe0\u4e8e\u4e00\u4eba\u7684\u4eba\u591a\u5417\uff1f\u90a3\u4e9b\u5a5a\u540e\u6216\u604b\u671f\u51fa\u8f68\u7684\u4eba\u662f\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u56e0\u624d\u9009\u62e9\u51fa\u8f68\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47387826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47387826/answer/224904272", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u4eba\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63257967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63257967/answer/210743176", "content": "\n\u5fc3\u7406\u5b66\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u666e\u901a\u4eba\u4e0d\u4e86\u89e3\u7684\u5947\u95fb\u9038\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/225246828", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64831789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64831789/answer/224782317", "content": "\n\u957f\u671f\u5f85\u5728\u623f\u95f4\u4e0d\u51fa\u95e8\uff0c\u5929\u5929\u7761\u89c9\u73a9\u624b\u673a\u4e0d\u5de5\u4f5c\u6ca1\u4ea4\u9645\u4f1a\u51fa\u95ee\u9898\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39213838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39213838/answer/225425737", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f53\u5e74\u6211\u56fd\u7814\u5236\u539f\u5b50\u5f39\u662f\u53ef\u6b4c\u53ef\u6ce3\uff0c\u800c\u671d\u9c9c\u7814\u7a76\u6838\u6b66\u5668\u5c31\u663e\u5f97\u53ef\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64888234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64888234/answer/225483814", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6d4b\u8bc4\u4e2d\u7206\u6599\u7684\u4e94\u661f\u7ea7\u9152\u5e97\u4e0d\u6362\u5e8a\u5355\u3001\u6e05\u6d01\u536b\u751f\u95f4\u3001\u9a6c\u6876\u7b49\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63396314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63396314/answer/225227858", "content": "\n\u54ea\u4e00\u6bb5\u604b\u7231\u66fe\u8ba9\u4f60\u53d1\u51fa\u300c\u539f\u6765\u8c08\u604b\u7231\u53ef\u4ee5\u8fd9\u6837\u300d\u7684\u611f\u6168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49096941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49096941/answer/224616121", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e4\u8bd7\u8bcd\u662f\u503c\u5f97\u80cc\u4e0b\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59001664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59001664/answer/225437109", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e13\u95e8\u4e3a\u4e2d\u4ea7\u9636\u7ea7\u91cf\u8eab\u5b9a\u5236\u7684\u6d88\u8d39\u9677\u9631\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921624/answer/224731301", "content": "\n\u4f60\u7684\u7236\u6bcd\u6709\u54ea\u4e9b\u70c2\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64589342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64589342/answer/224387358", "content": "\n\u51c6\u5927\u4e00\u65b0\u751f\uff0c\u5e94\u8be5\u660e\u767d\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26560512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26560512/answer/225364963", "content": "\n\u5b66\u9738\u4eec\u662f\u5982\u4f55\u9ad8\u6548\u7387\u5730\u5b66\u4e60\u3001\u5de5\u4f5c\u3001\u751f\u6d3b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59673200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59673200/answer/225240535", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u66b4\u5229\u7684\u7070\u8272\u4ea7\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48685050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48685050/answer/225192315", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ef7\u683c\u4e0d\u9ad8\uff0c\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64101752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64101752/answer/224028911", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u8001\u677f\u53ef\u4ee5\u4e00\u6574\u5929\u90fd\u5f85\u5728\u4ed6\u81ea\u5df1\u7684\u529e\u516c\u5ba4\u91cc\u4e0d\u51fa\u6765\uff0c\u5230\u5e95\u4e00\u6574\u5929\u5728\u529e\u516c\u5ba4\u5bf9\u7740\u7535\u8111\u80fd\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/222750028", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23689729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23689729/answer/225282448", "content": "\n\u5c48\u81e3\u6c0f\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22716593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22716593/answer/223804289", "content": "\n\u5927\u5b66\u53d1\u751f\u7684\u4ec0\u4e48\u4e8b\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26129205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26129205/answer/225198953", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u56de\u8d2d\u8fc7\u4e94\u6b21\u6216\u4e94\u6b21\u4ee5\u4e0a\u7684\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64569207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64569207/answer/224791607", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u628a\u6709\u75c5\u5f53\u6709\u8da3\u300d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38708083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38708083/answer/203435081", "content": "\n\u6d3b\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4f60\u611f\u89c9\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62598434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62598434/answer/224913375", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u66fe\u65e0\u610f\u51fa\u73b0\uff0c\u5374\u6210\u4e3a\u4f60\u7684\u6bd5\u751f\u4fe1\u4ef0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61944688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61944688/answer/224425444", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4eba\u7684\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\u8868\u660e\u4ed6\u5728\u8d70\u4e0b\u5761\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64162177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64162177/answer/225203713", "content": "\n\u5a36\u4e2a\u4e0d\u60f3\u4e0a\u73ed\u4e0d\u60f3\u8d5a\u94b1\u7684\u8001\u5a46\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/224783203", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64883783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64883783/answer/225518141", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 9 \u6708 4 \u65e5\uff0c\u592e\u884c\u7b49\u4e03\u90e8\u59d4\u8054\u5408\u53d1\u6587\u7ba1\u7406 ICO\uff1f\u53ef\u80fd\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64810281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64810281/answer/224922206", "content": "\n\u989c\u503c\u9ad8\u5374\u4ece\u6ca1\u8c08\u8fc7\u604b\u7231\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28062142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28062142/answer/224794712", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5f00\u59cb\uff0c\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u5c81\u6708\u7684\u6b8b\u5fcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59290445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59290445/answer/225335316", "content": "\n\u300c\u732a\u961f\u53cb\u300d\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u5751\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51532894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51532894/answer/224841862", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u82e5\u5e73\u65f6\u4e0d\u52a0\u6ce8\u610f\uff0c\u79ef\u7d2f\u540e\u5c06\u4ea7\u751f\u4e25\u91cd\u540e\u679c\u7684\u5c0f\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31185891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31185891/answer/224832174", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9017\u903c\u7684\u8bc4\u8bba/\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64897141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64897141/answer/225347926", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u592e\u516d\u603b\u662f\u64ad\u4e00\u4e9b\u8fde\u9662\u7ebf\u90fd\u4e0a\u4e0d\u4e86\u7684\u7535\u5f71\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39474276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39474276/answer/224307325", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6d51\u8eab\u98a4\u6296\u3001\u65e0\u6cd5\u81ea\u62d4\uff0c\u5e86\u5e78\u8bfb\u5230\u7684\u597d\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35266109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35266109/answer/225406654", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\u529b\u88ab\u4e25\u91cd\u4f4e\u4f30\u7684\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29775622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29775622/answer/225340439", "content": "\n\u54ea\u90e8\u5c0f\u8bf4\u7684\u7ed3\u5c3e\u582a\u79f0\u795e\u6765\u4e4b\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64880896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64880896/answer/225429421", "content": "\n\u4e70\u83dc\u8fd9\u4ef6\u4e8b\u4e0a\u5317\u65b9\u548c\u5357\u65b9\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\u533a\u522b\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8fd9\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25280405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25280405/answer/79792676", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u51c6\u5230\u53ef\u6015\u7684\u9884\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26922130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26922130/answer/224552114", "content": "\n\u4e0d\u7231\u53d1\u670b\u53cb\u5708\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33110020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33110020/answer/225038791", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7cbe\u5999\u5b9e\u9645\u5374\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64098228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64098228/answer/225277626", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5355\u66f2\u5faa\u73af\u597d\u4e45\u8fd8\u542c\u4e0d\u538c\u7684\u597d\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64819770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64819770/answer/224595937", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u9996\u6b21\u51fa\u73b0\u9ad8\u4f20\u67d3\u3001\u9ad8\u5371\u5bb3\u3001\u6297\u836f\u7684\u4e09\u5408\u4e00\u8d85\u7ea7\u7ec6\u83cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52381578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52381578/answer/224400574", "content": "\n\u9996\u6b21\u89c1\u9762\uff0c\u770b\u5230\u5bf9\u65b9\u4f7f\u7528\u4ec0\u4e48\u7269\u54c1\u4f60\u4f1a\u89c9\u5f97\u773c\u524d\u4e00\u4eae\uff0c\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u597d\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35831057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35831057/answer/73951377", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u5947\u8469\u8bf4\u91d1\u53e5\u662f\u8c01\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42052644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42052644/answer/223270979", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u91cc\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u77a7\u4e0d\u8d77\u7f8e\u90a6\u3001\u771f\u7ef4\u65af\u3001\u68ee\u9a6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45452729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45452729/answer/224984030", "content": "\n\u4eba\u53ef\u4ee5\u6ca1\u6709\u81ea\u77e5\u4e4b\u660e\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60987107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60987107/answer/224759200", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/224857070", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30912240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30912240/answer/225216960", "content": "\n\u5973\u751f\u5316\u5986\u524d\u540e\u6709\u591a\u5927\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64867988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64867988/answer/225365386", "content": "\n\u5982\u679c\u6bd4\u5c14\u76d6\u8328\u5931\u53bb\u6240\u6709\u94b1\uff0c\u4ed6\u5b50\u5973\u662f\u4e0d\u662f\u5c31\u53ea\u80fd\u50cf\u666e\u901a\u5bb6\u5ead\u7684\u5b69\u5b50\u4e00\u6837\u594b\u6597\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61877612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61877612/answer/225074634", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u548c\u670b\u53cb\u518d\u4e5f\u505a\u4e0d\u6210\u670b\u53cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23020919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23020919/answer/225242410", "content": "\n\u5973\u6027\u6709\u94b1\u5230\u5e95\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48487738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48487738/answer/125168719", "content": "\n\u56fd\u5185\u5404\u4e2a\u9ad8\u6821\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u81ed\u540d\u662d\u8457\u7684\u6559\u6388\u6216\u8bb2\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53171211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53171211/answer/221731116", "content": "\n\u56fd\u5185\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u54ea\u4e9b\u9c9c\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u5927\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62254098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62254098/answer/225160258", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u620f\u7cbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31097469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31097469/answer/225060569", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u65e9\u4e0a\u8d77\u6765\u505a\u996d\u3001\u8dd1\u6b65\u3001\u51b2\u6fa1\u540e\u53bb\u4e0a\u73ed\u7684\u4eba\u90fd\u662f\u51e0\u70b9\u8d77\u5e8a\u3001\u51e0\u70b9\u4e0a\u73ed\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22808635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22808635/answer/225505967", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u4ece\u82f1\u8bed\u5f88\u7cdf\u7cd5\u7684\u4eba\u53d8\u6210\u82f1\u8bed\u5f88\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29798432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29798432/answer/225023016", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u8ba4\u4e3a\u66b4\u9732\u751f\u6b96\u5668\u662f\u7f9e\u803b\u7684\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19837387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19837387/answer/225114140", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u73a9\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34323232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34323232/answer/224541369", "content": "\n\u4f60\u7a7f\u8fc7\u6700\u68d2\u7684\u9ed1\u88e4\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64838202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64838202/answer/224939370", "content": "\n\u4f4e\u5b66\u5386\u662f\u5426\u4f1a\u6210\u4e3a\u6211\u4e0b\u534a\u8f88\u5b50\u6700\u5927\u7684\u969c\u788d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26380791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26380791/answer/225015439", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7684\u7f51\u7ad9\uff0c\u8ba9\u4eba\u7b2c\u4e00\u773c\u770b\u4e86\u5c31\u6026\u7136\u5fc3\u52a8\uff0c\u6d41\u8fde\u5fd8\u8fd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28217434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28217434/answer/224184182", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u820d\u5f97\u4e3a\u4f60\u82b1\u94b1\u7684\u7537\u670b\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64423726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64423726/answer/224569538", "content": "\n\u79d1\u5b66\u5bb6\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u532a\u5937\u6240\u601d\u7684\u5b9e\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/225170257", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64614406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64614406/answer/224879779", "content": "\n\u6297\u621814\u5e74\u671f\u95f4\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u5230\u5e95\u6709\u591a\u7edd\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64826624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64826624/answer/225263327", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u7684\u4e0d\u5a5a\u4e3b\u4e49\u8005\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50586411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50586411/answer/225169915", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u6ca1\u6559\u517b\u4f53\u73b0\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27655896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27655896/answer/225281471", "content": "\n\u5bb6\u5ead\u88c5\u4fee\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u6b63\u4f18\u79c0\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64843151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64843151/answer/224814800", "content": "\n\u540c\u6837\u662f\u5411\u6d77\u5916\u8f6c\u79fb\u8d44\u4ea7\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u652f\u6301\u674e\u5609\u8bda\u7684\u4e2d\u56fd\u7f51\u6c11\u4f1a\u6316\u82e6\u738b\u5065\u6797\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39294467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39294467/answer/225291055", "content": "\n\u8bd5\u5728 100 \u5b57\u5185\u5199\u51fa\u7ed3\u5c40\u53cd\u8f6c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64816726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64816726/answer/225335018", "content": "\n\u4ece\u6cd5\u5f8b\u5c42\u9762\u8003\u8651\uff0c\u674e\u7b11\u6765\u9700\u8981\u4e3aico\u878d\u8d44\u9879\u76ee\u4ed8\u51fa\u591a\u5927\u4ee3\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39717239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39717239/answer/224735025", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u7b11\u5230\u809a\u5b50\u75bc\u7684\u641e\u7b11\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54318576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54318576/answer/224893476", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u80fd\u505a\u54ea\u4e9b\u6536\u5165\u8f83\u9ad8\u7684\u517c\u804c\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27784404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27784404/answer/224717934", "content": "\n\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u76ae\u80a4\u53d8\u597d\u7684\u5c0f\u4e60\u60ef?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27579870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27579870/answer/225116031", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u516c\u8ba4\u7684\u5065\u5eb7\u98df\u54c1\u5176\u5b9e\u5e76\u975e\u90a3\u4e48\u5065\u5eb7\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25313930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25313930/answer/224728762", "content": "\n\u8bd5\u5199\u4e00\u4e2a\u53cd\u4fd7\u5957\u7684\u6b66\u4fa0\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64277456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64277456/answer/219120458", "content": "\n25\u5c81\u7684\u6211\u5eb8\u5eb8\u788c\u788c\uff0c\u4e0b\u4e00\u6b65\u7684\u65b9\u5411\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/224718651", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52514910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52514910/answer/224982381", "content": "\n\u5fb7\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64736305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64736305/answer/224934129", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u7ed9\u6211\u82b1\u94b1\u6211\u4f1a\u89c9\u5f97\u5f88\u96be\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64351318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64351318/answer/223022179", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u4e0d\u8bf4\uff0c\u4f46\u9700\u8981\u77e5\u9053\u7684\u793e\u4f1a\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27712663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27712663/answer/222988543", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u53d8\u5f97\u66f4\u52a0\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63651462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63651462/answer/225274034", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u542c\u8fc7\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36499369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36499369/answer/225167360", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e0b\u5b50\u7ed3\u675f\u4e86\u4f60\u7684\u957f\u671f\u62d6\u5ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33277243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33277243/answer/225252718", "content": "\n\u5982\u4f55\u51cf\u6389\u8170\u8179\u90e8\u7684\u8102\u80aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60416635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60416635/answer/224890476", "content": "\n\u5047\u5982\u6e38\u620f\u662f\u7b2c\u4e5d\u827a\u672f\uff0c\u90a3\u4e48\u54ea\u4e9b\u6e38\u620f\u53ef\u4ee5\u771f\u6b63\u914d\u5f97\u4e0a\u8fd9\u4e2a\u79f0\u53f7\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53488891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53488891/answer/225500113", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u7231\u5374\u4e0d\u5e38\u89c1\u7684\u690d\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/208167224", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26294209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26294209/answer/225176735", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u5386\u53f2\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27529743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27529743/answer/224546584", "content": "\n\u548c\u660e\u661f\u505a\u540c\u5b66\uff0f\u670b\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22212644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22212644/answer/225233954", "content": "\n\u80f8\u5927\u600e\u4e48\u642d\u914d\u8863\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/224636143", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64841580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64841580/answer/225277128", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5f88\u7626\u5f88\u7f8e\u7684\u59d1\u5a18\u4eec\u4f60\u4eec\u4e00\u5929\u90fd\u5403\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61847755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61847755/answer/225001304", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u6559\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49939343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49939343/answer/225151423", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u6566\u523b\u5c14\u514b\u300b\uff08Dunkirk\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64282409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64282409/answer/224793226", "content": "\n\u6566\u523b\u5c14\u514b\u5927\u64a4\u9000\u548c\u957f\u5f81\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u6bd4\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52792601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52792601/answer/224534971", "content": "\n\u5e74\u85aa\u767e\u4e07\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u8fc7\u7684\u662f\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}]